TVB日日講美國流感肆虐，死好多人。

根據TVB，美國咁先進都咁多問題，但中國就冇。

中共國死人算咩新聞?

支那無死人, 死嘅係畜牲

中國邊會死人 信共產黨得永生 望下江澤民 亞視汁左都未死